今日啲升跌幅真係痴撚哂線

幾多操作都係死
Del app坐一排唔撚玩